係馬鞍山，沙田，大坑，火炭集合救學生

去tg group 揾車 之後係安全嘅位放低行過去
救救學生啊

Push

推

有文具要戴呀

大家唔好齋推

仲有大埔啊

司機去tg 問下啦

大坑？

馬鞍山大坑沙田大埔集合上車 喺馬場落 行過去啦

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

大坑？銅鑼灣嚟架喎
你想講大水坑下話？

係

一部分去支援
另外部分去開花

推，救人